自問無iq嘅都會識答

食邊兩款食物係佔最多脂肪?

美極

多G

絲打 你個答案

無可能 我諗出嚟嘅iq題居然俾你就咁秒殺